PoPo原來好撚驚！！！！

PoPo 開記者會第一段就話示威比勇武騎劫左
好明顯警察想做分化勇武同和理非

所以連登呢幾日就咁撚多割蓆post

黑警最驚原來係我地嘅不割蓆

核彈都唔割

不割蓆

推啊
要嬴就要齊上齊落

本來都未夠膽玩大火
班傻閪扮示威者玩
結果啲市民都好似冇咩反應咁

毀滅宇宙都唔割啊屌你老母死黑警

高達都唔割

佢地仲活係自己世界
但唔知全世界都想佢死

見到示威者點火都唔係好識

推啊
唔好比人帶風向
推正氣post

核彈都唔割,
有本事你就拉晒200萬人去坐
到時你起定個明日大愚黎做監倉啦

講到口臭，唔割啊，吹啊？

講番政府俾黑警騎劫咗

推

3000粒核彈都唔割

推啊

唔割

琴晚沙田個火真係幾勁
但今日番工最多就係聽到屌人阻住番工
證明香港人番工>放火

不割蓆 推

相信黑警有數以千計連登 acc 用黎帶風向

呢啲先係真連登仔
屌你老母P牌風向狗

鍚春袋都唔會割!!!!!!

呢樣真...屌人阻返工多, 未聽過有人屌放火

你望街坊都打就知
打錯佢會驚 但唔會話自己錯

GP02都唔割

我都覺得有
啲割蓆post 正評好誇張

民間記者會可唔可以帶出和理非及勇武不割蓆

燒撚埋警局都唔割

連登仔話放火失民意
班蛋散真係信

推！

Pish

割自己睪丸都不割蓆

出渣古都唔割

屌你 啲post唔係割丫 係要重新思考下方向

放核彈殺左人都永不割席

講完

核彈都唔割 有既仲好

我淨係聽到佢話所有罷工人士都係暴徒

無論點都唔割

呢個真，返工大過一切

一國兩制定獨立，有工返就得

燒狗屋姐 又唔係燒佢地屋企
佢地理鳩得你

根據傳聞 核彈完成度已經去到90% 好快可以出核彈

佢地終於開始驚自己比勇武打死都冇人可憐
所以琴晚咁努力spin黃轉藍

互相尊重、互相合作

出核彈都唔割

我諗可以準時番工既大前提下, 燒左禮賓府大家都唔會有咩野

不分化 𣎴割席 不篤灰 不指責

一直想我地分化 尋日大量分化post

事實上真係(唔係齋自稱)政治冷感嘅人
見到警察死咗喺街邊都唔會理

掉殖民衛星都唔割

RX7-8都唔割

大家真係留意
琴晚真係好多鬼post

明明無大台, popo咪繼續係度鬧空氣囉

講左咁多日汽油彈大家已經聽到悶

放核彈地球末日都唔撚割

又褔建幫 又斬腳

拍馬都追唔上警黑啦

不分化

不割席

核彈都唔割，但唔好搞平民，俾位人入，我地係正義之士，差佬先係暴徒

割蓆割蓆

錫春袋都唔割

唔割蓆

核爆都唔會割啊傻豬

割你老母

核不割

啲狗連啤酒樽都屈成汽油彈
到真汽油彈出果陣已經無人理

聽左咁耐終於有 大家都期待左好耐

世界末日都唔會割席
和理非同勇武永遠係好兄弟！

擺明攪分化，仲以為啲和理非既睇法，同五年前一樣

懇請大家冷處理所有政府差佬記者會 直至回應訴求

推!

不割蓆
呢世都唔會同勇武割蓆
和理非永遠係勇武嘅兄弟

Sorry，呢個必須割，唔准武勇前線攞自己心理健康來搞

再割就輸，可能同路人方法唔同，但只要目標係向住五大訴求或者之後再有嘅訴求，就唔會割蓆

燒唔到佢地春袋 又有得返工
點玩都得

核彈都唔割啊

唔放先割

齊上齊落！ 核彈都唔割

要團結
不割蓆

不割

612咁撚和平都出彈就好難割架啦
721元朗仲助攻埋 85又北角荃灣助攻

仲低級過d三毛
戇鳩到無倫先會講呢d黎分化

777琴日話製造炸彈添琴日得果少少火仲細過煲蠟,割條毛比你呀

popo你知道嗎
你們斷曬十隻手指我都不會割前線呢

殺狗劏狗都唔割席

會啊 踢埋一二邊咪阻路

和理非永遠係勇武嘅兄弟
兄弟啊

不割蓆！不分化！不篤灰！

出高達都唔割

葵芳個下仲勁
用葵芳個招對付天水圍應該成個門口都著火

齊上齊落，冇勇武冇今日
仲有五大訴求一定要有哂，要救返嗰幾百個勇武呀

出新聞稿
3個字

不割蓆

絕對不割，更加會幫手改良演化

對香港人嚟講，話之你黑警死，死兩個當一雙，唔好阻住返工就得

麻包袋

咪撚再屌9勇武 一陣勇武少左人就仆街
不份化

Up

毀滅地球都唔割！

監都可以幫香港人坐
不割啦

咁容易就分化到架啦咩
傻豬黎

不割蓆, 核彈都唔割

成個殖民衛星擲落黎都唔割

不割蓆!!!

我地係團結
不割蓆
因為團結的人民既力量係最大

殺敵800自損1000黎保護大眾
好勇唔準割
前線需要大量李斯得林 大量

up

不割蓆

五大訴求!!
香港自治!!
真雙普選!!

核彈都唔割 吹呀？

真係

打鳩街坊估無代價咩

push

外國示威會放火燒車燒鋪
而家先燒下你門口咁仲咁細火
比個好啲既理由我割啦

我愛勇武 和理非 全部都愛啊

推，勢頭正好，唔好因爲內亂而打散個運動

燒春袋都唔割！

不割蓆，不分化！！！

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

特別同沙田popo講 斷埋9隻手指都不會割前線

唔割！
冇大家 條例一早過撚左
班割蓆撚傻撚左？
暫緩左就唔理佢地？

D POPO真係諗多左
根本係無論點都唔會割蓆

賤格

無左熱普城係度，好難再分到的了。

問題係淺藍淺黃，我估呢班先係佔最大多數，平時唔會點留意時事。

見到原來仲有咁多人唔割
真係個心都定番啲

琴晚我真係以為咁撚多人割

錫春袋割唔割

唔割，老解黎到都唔割

掉核彈都唔割

勇武個種勇氣
連FULL GEAR黑狗都驚
TG再多 都打唔散勇武同和理非必勝意志

我地強調既係不割蓆 不分化
但係要分工!
各自做自己擅長既事!

唔撚割阿！打死都唔撚割阿

本來可能有d人諗緊割唔割，但popo 咁講一講，真係割咗都搵膠紙痴番埋

割佢屎忽

火 燒到你咩
警察依刻就係過街老鼠

傻架
割唔到架

睇到我起撚曬雞皮啊

popo再唔收手 前線將會錫佢春袋！

騎你老母

武勇 = 我！

仲有 10% 未熟

唔係割唔割嘅問題，係基嘅問題

誓不割蓆

屌你

唔割 啜爆佢

都啱
死都唔撚割 但要諗諗可以點勇法 有咩策略

民意基本定左形,根本而家殺狗劏狗殺人放火都唔會話有人會割席,所以警犬拜鳩拜啦

都一早有流出証苦請左百幾個 網絡打手啊

不割蓆不分化

PUSH

起曬雞皮

好似無新聞報既😂

一個都不能少，死都唔割蓆

絕不割蓆

食狗肉

老閪都唔割

永不

無錯，所以唔好內訌

錫埋老解春袋

不割席

極多post扮理性講道理，但實質嘅中心意思就係想帶割戈席呢個風向就知咩事，因為政府同黑警都知俾我哋一直團結落去，佢哋死緊，所以就不停制造輿論

一個講哂放乜都唔會割，唔好話只係放下火

死都唔割呀

不割蓆，提防前線左膠

卜一聲

幾時都係團結就是力量, 雖然老土但真
唔係淨係黑警, 港共都係, 唔係點解成日都玩各類分割
由藍/黃, 黃又分勇武/和理, 又分前線/後排
其實點解要分? 明明大家都係受迫害既香港人

你聽邊個講架，核彈已經全部完成曬，隨時可以出擊架喇

政府啲行動真係好易露底MON POST又如何

係時候搞返個和理非回合 晒晒馬

阻人返工猶如殺人父母
放火依啲小兒科啦

割蓆啊！！！

割呀 不過同你班黑警割

北角

永不割蓆

唔放核彈先割

即係你俾佢返工你放乜佢地都冇所謂，知道你地唔會傷民居

再基就錫埋你2粒袋

除左錫春袋，乜都唔割

急不及待好想玩其他嘢了

兄弟爬山

錫春袋大大力都唔割

掉核彈我都唔撚割架啦

係！
啲寫法都好撚似
咩「預左比人屌」，「非割蓆，但係...」

不割蓆！

割你老母咩，唔通撐你哋同黑社會合作咩
屌你老母，放過你哋咪等於放過黑社會

睇得好開心添

死都唔撚割呀我！

我係和理非 不割蓆

前線決定錫你春袋錫到你唔割為止

不割蓆！！

不割！

割春袋就唔割

D popo邊隻有份除天水圍手足條褲，612有除手足件衫既，一律要割

同温層核彈

錫春袋

完全無人提過放火

老閪都唔割呀我屌你老母臭閪警犬

永遠不割席 齊上齊落

Push

核彈都唔割！！！

8月6日警招應對影音組

入嚟幫手準備片聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

利君雅好勁

班打手潛晒去地核未？

核彈都不割席

割嚟把撚咩

黑驚 我地不割席呀

推

留意一入黑就大量洗地post

自己都唔敢提放火

玩核彈都唔割呀

睇住佢掟咗好多粒入去
但係好似冇人講咁濟

覺得前線有出錯？
要做既唔係割蓆，係幫手改良

老毛最勁就係分化
又用呢招
大家小心

這裡是連登
這裡有力量

絕不割蓆
一割我地就輸

雨革失敗既原因咪就係因為割蔗囉 中共最驚人團結 所以點解政府唔會俾錢落去搞足球果d運動 因為足球可以團結到一班人 堅持唔割先有機會贏

要我錫人春袋都唔割

老閪都唔割蓆

割埋春袋錫睪丸都唔割

割咗你老豆條j先啦

又好似係... 冇人care

呢到冇和理非同勇武之分只有香港人

放埋核彈都不割蓆

mon po狗聽住
唔撚割呀 屌你老母

大家真係唔可以割
屌還屌
我地唔會放棄任何一個兄弟

就係唔撚割蓆
你咬我食呀?

不分化 不割蓆

佢地到而家都唔承認自己係過街老鼠

屌你老尾mon po狗
屌你老尾風向打手

push!!!!

核彈都唔撚割
我地已經無分裂的本錢了

利君雅真係好撚勁

電腦大爆炸都唔割

製造內部矛盾都係老共最強
狗隊貴為契弟或契仔自然燃番兩手啦

我係廢中和理非，唔會上前線，只會出黎行，我都唔會割！ 同一招唔會中兩次

唔撚會割

點都唔撚割！

唔割
收皮啦popo

呢幾日好撚多分化post

老閪都唔割！！！

唔撚割

火箭炮都唔撚割 辛苦曬 一齊撐住

係！
我睇完都好撚驚

話佐佢哋就快崩潰，佢諗多佐，我哋唔係割席，只係自醒，戰後討論，只係進步佢以為只要扮極端勇武同左膠和理擺d問題對罵就可以分化我地，佢諗太多，我多謝佢指出我哋既問題，我哋會取其精華改善繼續抗爭

to mon post狗：有種扮埋示威者殺藍絲呀，死黑警，見到示威者控制到自己，自己EQ低控制唔到唔抵得呀？

不散不割

啱啊！
屌還屌
我地始終都係一個都不能少！

因為佢地被人割到得番何妖、娜娜同私煙呢類低等朋友

放核彈都唔會割啊

2個字 唔撚割

割你老母啊mon post狗

唔割啊

割你老豆，割你老母

核彈都唔割, 不過要監察果班左膠和販民一有問題要立即出聲提防他們出賣抗爭者

由6月9日林鄭記招都講得好清楚戰術係要你地分裂想等民意逆轉，
記唔記第一次遊行前幾日跑馬地雞尾酒個場戲，
每次和平遊行之前又會突然破獲咩倉庫，day 1 開始都係用呢招架啦

犯法又點喎.jpeg

分化POST一定係黑警

有一堆人係咁話要停止勇武, 要倒退回和理非

一定係黑警或其家屬出POST

事實上黑警已到崩潰邊緣！

唔好比人帶風向
我就點都唔撚割

市民表示：年年農曆七月周街都玩火架啦

齊上齊落

點撚樣都唔割！

訓練到全人勇武 我自己都覺得驚

返工>ALL

不嬲唔割, 只係想你地抖下
身心都係

自私嘅香港人 又燒唔到佢 梗係唔會割啦

搵埋captain marvel 都唔割

冇wifi 用都唔割！！！

1）柒婆到最尾都get 唔到香港人唔會再比你分化
2）班警察慢到hihi , 今日民間記者會已經預左你地咁做

結論：政府太柒

不割蓆但我地做法可以檢討

玩火都唔割
問題要解決

仲要好撚驚打流水戰

世界末日都唔割

不割蓆、不分化

不過重申, 唔好搞宿舍, 針對D對準政權先

打丈要清楚誰是敵方。
警察衹是政府的棋子，而香港政府也是大陸的棋子。
大陸最喜欢分化，他们分化香港人，用不同方法。 所以我们不能分化。
大陸擁有什么？没有什么？
他有錢 ，但没人良知，没有公義。
我们要攻的就是換醒更多人的良知，不再沉於錢，被同化没有公義。
香港加油💪🏻

核彈都唔割
核彈都唔割
核彈都唔割
核彈都唔割
核彈都唔割

黑社會砍人唔講就竟然想分化
傻鳩POPO
香港人學野同習慣性全世界第一
不分化不割

可以進諫但核彈都唔割

劍盾不可分割

哇我屌你老母

黑警就真係小心毒蛾同你割啦
噢 好似已經割左

不割蓆 核彈都唔割

唔撚割 要齊心先成事

不割席！！！

推到黑警主動同林鄭中央割

切J都唔割

可能會有好多擔心，可能會有唔同睇法，但係大前題係我地目標一致，點都唔會割蓆!

連登到凌晨就有大量三毛 + 熱青城打手一齊搞分化

Popo我話你知
而家香港all or nothing ，我點都不割蓆 最多咪全香港一齊攬炒

唔會割席呀
收皮啦黑警

係怕勇武會得到正當性，合法性，從而慢慢取代佢地

放核彈都唔割

死老母都唔割

核爆都唔撚割啊屌你

割包皮都唔割席

割左喇 尋日毒蛾提都唔提 又做condom仔喇

係啦 琴日聽志森與志豪都話見到成架逼滿黑衫 中間有兩個解款員拎住箱錢都只係擔心冇路走 而唔係示威者
根本示威者就係最善良最團結嘅一班香港人

炸地球都唔割

唔撚割 dklm
不過要檢討

割唔到係因好多和理非俾正苦打做成武勇了！

師傅 明白了

炸撚平左警察總部都吾割

割你老母呀

屋企部高達叉滿電 出嚟放地圖炮

依個就一定嫁啦

cut警暴既片，先係盧狗+PPRB 話記者係朋友既片段跟住飛去打記者拉記者, 然後再CUT 去TKO 有2父子 老豆被狗打, 唔比個仔見老豆

用禁術都唔撚割

光復香港 時代革命

PoPo:

我地係唔會同黑社會割蓆

不分化！不割蓆！

死咗狗都不割蓆

唔好再屌
唔啱都語氣好啲咁提醒

除咗嘴春袋，其他都唔割

割老豆老母都唔準割

你勁

黑社會死左都不割席

無論如何都唔會割蓆

敵怕我做

炸咗成個地球都唔割

To戰友: 不驚·不割，我地奮鬥既理念同埋原因

幫自己po, 唔割呀

正氣post推啊

真
經過尋日一役
我先知香港人真係好撚鐘意返工

幾時落黎呀特警們
老臨們幾錢一個鐘呀？

割佢老母呀！同班黑幫就割啦！

popo班友仲未知自己最大死穴喺邊

利君雅女神

不割蓆 不分化 不篤灰

所以話琴晚班改口號撚跟曬人地mindset就真係中撚曬計

根本和理非勇武之間幾年黎嘅積怨係最容易利用黎搞散個合作關係

根本由一開始話不割蓆果吓和理非都要預咗中間光譜無咁接受勇武(無論主張定行動)，依家比對家講兩句就想走回頭路連句口號都要改

點都唔割dklm黑警

無諗過要割，依加唔會，將來都唔會

化武都唔割呀屌你

機械嘅嘢你唔明㗎喇

割包皮都不割席

自護號都唔割

黑洞都唔割

真係唔割

永遠不割蓆

核彈都唔割！
錫春袋都唔割！

唔撚割呀 核彈都唔割

水裡水裡去,火裡火裡去

不割𥱊
推

連開槍都慣曬 少少火真係小兒科

中肯分析

香港人 齊上齊落

核彈都阻止唔倒香港人團結一心

到左呢個地步，寧割j頭不割蓆

不割不篤不分

推， 核彈都唔割

理撚得你係核彈定咩 乜7都唔割

核彈都唔割呀

絕不割蓆！

老鏈都唔割呀

點都唔割呀

一開波無勇武咪又係比d狗打到pk唔係勇武同佢地打過，佢地真係會以為香港人唔識反抗

真 今日正反兩邊都只係屌差佬民居放煙 or 阻返工
冇人在意放火

五大訴求
缺一不可

騎劫係事實 同割唔割冇關係。
被騎劫唔等於要割蓆～

不過覺得大家應該認清事實，更多思考。

不割席
五大訴求缺一不可

點都支持

屌你老母
咪就係屌緊你呢啲撚樣
邊撚度有騎劫
不服來辯

黑洞吞噬都唔割呀柒頭皮POPO

和理非揮手

割你條毛吖
好地地同政府和平示威表達訴求, 你班粉樣唔睬我地, 家下仲洗俾面你?
行動升級, 武力升級, 呢啲都係政府自己擺黎架

死都唔割, 唔分化, 唔篤灰
大家各有各做, 抗爭無對錯, 政府當示威者係暴徒, 任何行動都定性為暴動, 家下如你所願囉

割咩? 包皮就有得割

不割蓆 一齊黎一齊走

事實係好多和理非已經轉職咗做勇武
所以唔會割
只會愈來愈多人

點都唔割，大家槍口對外

打死我都唔割
玩火真係冇咩人屌
隻隻港豬都係唔搞到自己就冇問題

香港一眾市民表示不割席

核彈都唔割

機場見!

我淨係聽到
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

求翻譯

利申：無睇

不割蓆 不分化

同意
但建議不合作運動唔好咁頻密
或者唔好做得咁盡
例如紅隧淨係block一條行車線（其實都會塞爆但無藉口屌你），或者mtr每架車每個站阻一次。
等啲人返到工但係時間耐咗

義士非包皮，打死都唔割

出核彈都唔割啊

讀咁撚多書都咁蠢
我地雖然意見好多
但係出發點係一樣
政府 黑警 黑社會

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

邊個割邊個係鬼

點都唔割

大力

點都唔撚割

文宣要做嘢啦

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

中秋節 d 火大過佢啦

講咗勁多次話集會被騎劫

刻彈都唔割席

核彈都唔割！

騎佢老母
勇武和理非全部都係戰友 (左膠除外)

因為慣左政府嘅暴徒論
做乜野都俾班藍絲暴徒暴徒咁稱呼, 佢地聽到暴徒放火, 反而覺得好合理

佢今日係完美示範比我地睇民間記者會 要講咩 要做咩 多謝曬
針對番佢講果D咩大肚婆呀 私刑呀 有排講 正呀

不割蔗

割春袋都唔會割

不割 推

勇武係手段唔係目的
只要達到目的嘅方法都唔會割

不割, 但停一停漫無目的咁攻擊加狗屋同宿舍, 由其宿舍
對準番政權

仲割就疊埋心水做大陸人

核彈都唔割

但火系魔術師比人屌到仆街
個post一晚幾千正評
咁都叫唔割？

No cut seat

已經知到左班淺黃淺藍嘅底線只要唔阻人返工

佢地都係支持我地嘅
對準政權 五大訴求

理得你請埋Thanos黎都唔割

有狗被殺都唔割 我直頭會開香檳

On9
我啲fd完全冇割

我有某狗fb 係咁說人割席 應佢果d都係狗

有冇咁多錢養政治犯

核彈都唔割
但係有手足話錫春袋..........

我身邊就聽唔到要割喎
重話個火玩得細

割席先係中計
請廣傳

不如玩快閃豪宅區呀 想睇豪宅區煙霧瀰漫

聽到騎劫兩個字都o咗一o

琴晚大把post帶風向割蓆

因為共慘黨最想我地內鬨

所以我地更加要團結

錫春袋我會割
對唔住呀手足

一個唔小心露撚左底

射核彈都唔割

就算炸撚咗香港都唔割庶
mos post 狗聽住

有高達嘅直情課金都要參戰啦

如果夜晚突然間爆負評就係人地開工啦

一拳超人打埋黎
我都唔撚會割

大把人諗住睇戲咁睇 點會屌你地

和你飛朋友話睇得好開心

真係搞唔掂啊師兄錫春袋

琴晚大把post帶風向割蓆，大家記得睇清楚

唔好內鬨，要團結

不割席！

POPO條J就割, 我地核彈都唔割

今日個個都係講搭唔到車
無人提過放火

敵人害怕我們團結
因為一團結，我們就攻無不克

要舔 777 菊花，割唔割?

大大力錫春袋都唔割

出咩呀
出解放軍丫
屠城丫
你估你班仆街未屠過咩？
係人都知你新疆西藏惡行啦

唔割蓆！推

日日記招出黎講廢話都係叫人唔好支持班暴徒
咁你就知佢地最驚咩啦

下次對住黑社會，唔好再阻開片

叫班中立果D市民

重申 核彈都唔割

核彈都唔割
8月9號機場見！

核彈都唔割
外星人黎香港都唔割

割班警狗既袋皮就割

所以警犬啲鬼將會越做越激
大家手足要醒目
唔好俾仇恨支配
忘記咗抗爭信念

死都唔割

點先防到五毛同黑警亂帶風向
尋晚話要取消P牌正負評嘅po都沉晒

核彈都唔割蓆

我條j爛撚埋都唔割

聽朋友話，其實圍警察宿舍，家屬好驚。好多係細佬仔，依家d家屬真係覺得示威者就係暴徒。

推，不割蓆

檢討完再出發
大家一條心

宇宙大爆炸都唔割

佢哋打人啲仔女就得
人哋打返佢就暴徒

打死都唔割

分化班popo 下次記者會播影片中 講呢幾個警隊害群之馬 俗稱黑警 亂打市民 破壞警隊型像

鬼
實捉到你

兄弟爬山
各自努力

popo垃撚圾我屌你地老母

死都不割

個世界公平咩
好似琴日荃灣咁
班手足現場話要組隊搵班斬人黑社會出嚟
呢個時候popo就落車上甲驅散
公平咩

最多咪又係失左藍絲民意
到今日都仲咁L多藍絲撐警, 真係R哂頭

黑警禍及妻兒

以子之矛 攻子之盾

割J都唔割蓆

正如黑社會家屬都會覺得警察係仆街
你覺得who fucking care?

佢老公喺出面打人仔女就天經地義

冇燒到人鬼有人理 食下花生先啦

核彈都唔撚割

光復香港 時代革命

春袋都唔割 但可以錫

乜撚都唔割

大家一齊經歷咗咁多,
仲點會割呀？

希望燥底手足真係冷靜聽下意見
如果你唔聽冷氣軍師
落到場同你講你都俾啲耐性聽吓
真心想你好 想成個運動好

Pish 唔割

其實現場手足都有進步緊
起碼會開會

有粒彈，但係GP-02仲差少少

幫前線解圍

不割！

錫春袋就諗諗先

係連左膠都打埋一份 左膠擋我地 唔擋黑社會

屌你老母去死啦你班monpost狗!!!
核彈都唔撚割呀屌你!!!

不割蓆，齊上齊落

割佢包皮就有

但對人既態度真係要檢討同改善
有部份真係惡到同黑社會冇分別
我都反感 更何況普通街坊
好聲好氣勸又俾人屌

互屌完都唔割
吹咩

黑警收皮

同埋現場我見好多都會開會傾
其實慢慢進步緊

禁錯負評。。。。。
老閪都唔割！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

去到地球消失前都唔割席

香港人要羸就要靠呢鋪
互屌完都係唔會割架啦

推
一條心！

核彈都割我唔到

一日係追求民主自由，反共
一日我地都係手足

同一初衷！

香港加油

絕對唔撚割
但齋用勇武都冇用
一定要勇武和理非無間合作先得
大前提係大家要互相尊重、了解同吸納對方意見

大家識諗就好

搞到火燒警總唔到佢唔警,等睇42樓幾時火燒後欄.

你可以唔認同前線做法但唔好割，唔好唔支持佢地

檢討完一齊再出發！

咪係 見完元朗鄉黑單野 就知 如果我地光復唔到 之後下場會同新疆一樣 甚至更慘 所以我地冇可能退

J可割，不割蓆

佢地等緊我地內閧、互屌、心灰、消散
唔好中計, 互不割蓆

睇完尋晚連登啲po 已經估到賤種政府想玩咩 又係舊招分化

我們不割蓆
就可以看著敵人割蓆

你班仆街打親我啲黃大仙街坊，又掉玻璃樽又掉炮仗，點計？

Connect 曬勇武同和理非

不割蓆 不分化
不話唔好打死人

出外星勢力都唔割

狗要照樣清算，起底，麻包袋。

條臭閪林奠都要搞 (繼續集思廣益)，對準政權！！！

兄弟爬山！！繼續努力！！

不割蓆
齊上齊落

主要係講緊燒宿舍
因為有其他紀律部隊
但係燒狗屋就

大家記住 場運動可以行到今日 係因為當初勇武同和理非肯合作！

７月１合作無間

唔割

你地好叻仔/叻女, 知道做得唔太好, 會認錯, 微調, 改進, 大家一齊傾, 齊上齊落

呢一份精神已經贏晒

推！！

琴日天水圍狗局放催淚燒自己狗屋添

兄弟爬山
目標一致
各自努力
絕不割席

錫春袋都唔割蓆
不過我唔做

We united
不分化 不割席
齊上齊落

一世都唔割

黑警家人死晒都唔會割

警方做咗示威者大台?

不割禮

除非勇武同港共投降
我先割蓆
如果唔係？割條撚吖割
諗定點同黃大仙解䆁未

正氣ｐｏｓｔ！！！！

核都不割

要求十八區，區區有核彈

割你老母 核彈都唔割！

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

屌咁撚大火
但關我撚事
最緊要咪撚阻住我返工

做乜柒都撐 割你老母死黑警

電腦大爆炸都唔撚割！

打死都唔割
但要內部檢討下左膠阻人打鳩鄉黑既問題

放核彈？不割

從來都係同一體嚟 收皮喇黑警

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

點解我會FF個畫面 仆你個街

on9 popo 仲以為係5年前。我地今次進步咗，你仲喺度用舊思維食老本

狼來了故事

勇武也得民心，乃是暴政播種。

大家要搵番士氣

之前失敗原因就係割蓆

不割蓆
勇武係為香港而戰
辛苦晒

毀滅地球都唔割

不割蓆!

Push!!! 不割蓆

屌你 好有畫面感

幫手衝破心理關口

衰啲咁講 電視機觀眾800催淚彈、子彈都習慣到，火算得d咩
個個淨係掛住有冇俾人阻番工啫

8月6日警招應對影音組！

連登製作一分鐘開場片
向公眾揭露警察暴行有幾嚴重！！
畀聽日7號記招播！！

我地急需要人
片源 上標題 剪輯！
聽日播！！
多謝警察教我地點開記招！！

我都唔明你班勇武諗乜撚嘢，成日一見到啲叫你諗下個做法就話人要同你哋割蓆，你哋憨鳩少陣得唔得呀，叫你哋調整一下個做法咋，其實最撚驚人哋同你割蓆就你班勇武派呀大哥，成日就淨係識得叫和理非配合你哋，你哋又有冇試下配合下和理非一次咁多呀，劑劑都攪到文宣班兄弟姊妹執你哋手尾，而家一個星期攪幾鑊，仲要做埋記招，鐵人都死喇。😡

玩核彈都唔撚割

真連登仔

夠鐘番工啦？
比夠5毫你啦

理性小小覆番你
大家好有共識
互屌完都係不割蓆
大家確實係要檢討完再出發

香港加油

錫春袋都唔割蓆

本人雖然唔係勇武，但都好支持。
所以不割𥱊

打錯字蓆

就算大大力錫都唔割

柒少陣喇你，你就真係五毛喇，而家係群眾運動呀大帝，有問題點番出嚟提醒下大家都容納唔到，將來點出嚟做大事呀？不如繼續喺屋企玩食雞喇。

勇武同和理非都係一樣，行事要有目標同手段，84嗰晚咪玩得靚囉。

世界末日
宇宙末日
都不割蓆

除咗錫春袋之外點都唔割

冇人話割蓆呀，都唔明點解成日都要自己對號入座不如你哋自己撫心自問點解成日都有呢個想法先，係神經過敏吖？還是覺得自己係最叻？

人人心理上已經預左有傷亡, 香港人已經唔會再大驚小怪

斷氣都不割

不割席
Popo春代就可以割

唔支持勇武 唔通支持狗咩 想我哋割蓆得啖笑

乜撚野無人話割蓆
你係盲咗定理解唔到中文
琴晚成個連登都係分化post
記者會都係講緊一小撮人騎劫集會
你係弱智定係生少左個腦
定係你就係風向P牌仔?

多謝勇武 ! 面對警黑 ! 不畏懼 ! 不徇私 !

點埋美極錫春袋都唔割

唔割啊屌

不割!

所有年青人付出咁多，點做都不割蓆

核爆都唔割

勇武巴絲我愛你哋
事成一日喺煲底攬攬你哋
利申：和理非以上，勇武以下

啲黑警會唔會扮示威者周街錫人春袋分化我哋

唔撚割呀你老母！！！

個idea都唔錯
困大家一世啦 我地係入面獨立

嗰啲咁嘅割蓆post你哋都好信嘅就証明你哋真係醒到震喇。

我都有睇過有啲內容，有啲真係善意嘅批評，有啲就真係五毛帶風向的，你哋分到㗎嘛，善意提醒嘅咪虛心學習囉；帶風向嘅咪立即反擊囉。

要記住往後運動進行嘅時候會面對更加多同更加尖銳嘅批評，連呢啲你哋都頂唔住，點贏呢盤大棋呀？

就算死也不割蓆

我分到啊
所以我咪反擊緊

錫我春袋都唔割

得罪講句 就算輸我地都一齊輸
不割蓆
不過我地一定要贏！

點都唔割吖

錫春袋都唔割
兄弟更加唔洗講

唔割還唔割
唔好比我睇到呀

下次光明正大咁玩都得, 只要咪波及到民居就OK

大家要記得立法會嗰幕，一齊走，一齊走

終於有屋住

錫春袋都唔割席

佢地應該由6月9日開始有一GROUP人全天侯無間斷開新AC, 用唔用得哂係一回事, 最少等而家果批個名臭哂都立即有第二批用

核彈都唔撚會割啊！！！

講過幾多次 放核彈都唔割

有, 全香港會急CALL 小鳳姐

香港再無割蓆嘅本錢。不割蓆！

割無名指都唔割𥱊

不割蓆，支持你

不割蓆!!

錫春袋都不割蓆

其實真係幾想錫

齊上齊落
出高達都唔割蓆

不割席，不分化
目標一致

L民 都唔割

互屌完都唔割

當然,最怕就係團结.因為力量好大 .

永不割席，我地仲要一齊見證成功

琴日公司罷左市
今朝返到去以為廢老廢中又發表偉論
點知佢地淨係關心對方家人返唔返到工
塞車塞左幾耐
我問佢地琴日有放火知唔知
師奶A：係咩 邊度放？
師奶B： 哇 放火添啦而家 放火... 放火唔岩架嘛 不過我而家驚popo多過黑衫

而家放火只係「唔岩架嘛」

我係和理非，但不割席

屌你老母 要死一齊死，要贏一齊贏

比人屌seafood都唔割呀

我和理非左10年，但而家，
勇武係我最愛既仔仔女女

不割蓆! 不分化!
RESPECT

多謝你

不割蓆，不分化！

核彈錫袋都唔割

大大力錫春袋都唔割！

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白，歡迎任用！

錯手禁左負評

成個示威活動好淫亂

死都唔會割蓆架啦 屌你

大你，放十次核彈都唔割

有無FB PAGE 負責 依D文宣?

不割蓆

黑警死全家

講埋依次 點都唔撚割

睇到都冇辦法

錫春袋都唔割啊屌

核彈都唔割！
永遠支持義士一切行動！

上次踢波聽到對面隊隻狗仔講其實成個狗隊低層都好驚，又驚自己同屋企人出事，仲講埋果啲被起底既狗仔，好多係自己伙記隊自己人出黎。

唔割席 愛晒咁多位勇武
做咩都好 最緊要小心啲 唔好整親自己就得啦

民間監警報告

錫袋都唔割

錫春袋都唔割啊屌你老母

講左好多次唔撚割
dklm死黑警

唔割唔割唔割唔割

如果有人被捕果陣 大家一齊向前衝又可唔可行？

宙宇大爆炸都唔撚割

割你老母
消滅地球同宇宙都唔撚割嫁啦！

keep 住同黑驚割席

反攻政府四點鐘記者會！反攻TVB對民間記者會隻字不提！

諗下點令民間記者會入到屋！
借老豆老母部機log in Whatsapp web wechat web forward d 片出去！

全民借老豆老母手機！民間記者會最緊要入到屋！

Popo最驚今晚北角無人開片

所以要深水埗整單比大家

割包皮都不割席！

唔撚割呀屌你老母

永不割蓆
前線錫春袋都唔割

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

割警犬春袋

敵人支持的我反對

割席 就輸
不割席！！！

Agger 竟然聽唔到有人屌

學校旅行bbq起個爐都搞半個鐘
我唔信示威者是撚但咁快手就可以熊熊列火

可能有請小鳳姐 拍爛手掌添

錫spring poc 都唔割！

不割蓆，支持前線

灣仔狗總都好大火 但係今朝無人提

割你老母 唔撚割！

唔割啊，mon其他嘢啦狗！話你啊屌你老母

開個文公開多謝POPO換衫幫我地放火
你要知道呀
放火我地點識~ 專業人士點同

嘩diu
本絲聽到都痛

呢啲po永遠都無三毛

Btw 不割

想狗狗投降入嚟

根本國際標準掟汽油彈係最低消費，都仲未到。
再講番香港標準，67暴動殺左10個差佬，呢個世代唔可能達標啦。

不割蓆呀
屌你老母死黑警

世界未日都唔割

我無野講

割我自己條j 都唔割你地

唔單止唔割，仲幫你宣傳你班仆街黑社會

我愛勇武不割

CCTVB成日報咩檢獲爆炸品大麻成分化學品，街坊見到個狗屋啲火咁細嫌太碎料啦

永不割席

一直都話不割蓆，林鄭老母當我地on9

點都唔撚會割

前線錫春袋我地都唔割啊dllm!

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

唔割！

跟

我一幅琴日警總嘅圖都無睇過
實在太多戰線

會提點但不割席

不分化不割蓆!

情比金堅 錫春袋都唔割啊

好煩，講左幾多次發夢毀滅埋地球都唔割

今日lunch聽到d中環阿姐同後生
個個都係講下蒸魚碟
都無人講過火呢樣野

不撤不割

不割蓆
勇武同和理非各有崗位，大家齊上齊落！

絲打特別任務?!
anyway
出核彈都唔割

如果我割嘅話，我割埋賓週

無論互屌幾多次都係兄弟
不割蓆不篤灰

唔怪得近一星期兒登咁多post叫勇武退場啦
有個post幾千正評其中一點係叫返民陣搞遊行
原來又係風向狗想起大台

講唔割講到口臭都話你奶春袋都唔割呀

發夢聽過一個街坊講而家掟氣油彈都唔過份

當然啦，呢個只係個別街坊既意見，大家唔好睇完即刻個個掟

唔割啊 錫春袋都唔割啊！

不割，點都唔割

本人番工

斷J都唔割

元氣彈都唔割

機場呀！！！

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

不分化不割蓆, 永遠支持前線決定!

中聯辦
西營盤干諾道西160號

港交所
中環德輔道中19號, 17層

奧卑利街已婚警察宿舍
中環奧卑利街17號

屯門湖康警察宿舍 PMQ
屯門湖康街8號

上水警察宿舍
上水保榮路5號

柴灣已婚警察宿舍
柴灣翠灣街18號

青衣已婚警察宿舍
青衣青衣鄉事會路

元朗警察已婚宿舍
元朗教育路150號

比我知道邊個搞呢啲地方
我擰甩你個頭

中共、港府、黑警最重要嘅地方，千其唔好搞！！

香港人底線：
阻返工＝狗黑合作>>>殺人>>>>>>>>>>>>>>>>>放火

核彈都唔割

吾割！

有一日佢地俾人打死真係唔好問點解

掉阿古捷斯都唔割！

人生1001 UNLOCKED

前不要割後，後不要割前。不割蓆

人生1002?

勇武犧牲咗咁多 要我哋割蓆 收皮啦
絕不割蓆!!

敵人反對的，我們就做對了

踢就唔割
錫就…

元氣彈都不割

割佢老母
叫佢自割啦

放屁都唔割

原子彈都唔撚割呀

地裂都唔割！

放核彈唔會割席

不割席唔係口號
叫勇武回口氣係驚佢地頂唔順日日食tg

點撚樣都唔割！！
錫春袋都唔割啊你老尾！

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

包皮過長都唔割

六條人仲呀屌你，要同黑警淋病追究

等等, P牌仔想問唔係過1001會鎖post gea mea ?

不割蓆，但提防過份吹噓和理非思想從而影響勇武同和理非人數分佈，和理非成為大多數嘅時候會對前線做成相當大嘅壓力，最後引致整個抗爭失敗

提防左膠思想如瘟疫蔓延

發夢冷靜派同我入嚟

金仔個彈頭射唔到過黎

唔割 唔割 唔割

火星撞地球都唔割呀！！

割你老母 齊上齊落
就算大家以前係咩人 有住唔同既價值觀
到左今日今日大家係坐住同一條船 同舟共濟永不割蓆

見住大家咁辛苦點撚樣割得落

推 香港人加油

低智 係咁
不割

明天民間記者會

要求克警要比我們知情權
係兩米以內射以下幾樣（記得都係射個真警察啊）

Tear gas bullet
海棉彈
橡膠子彈
布袋彈

因警方一直講近距離射無問題
係最低武力

我想知幾低？

同過期既tear gas 彈， 比出証據係無化學改變
對人體無害

kiss spring pocket 都唔割蓆

出核彈都唔割 但早少少講 thanks

留意左好耐其實核彈黎到 跟本唔洗諗割唔割 想割都黎唔切

又嬴

推～唔出強都唔會割

唔怕死，最怕俾人分化，寧死不割

不

推。雖然我深信對家回應係
唔好意思 未有依方面資料 未能才出回應

你團結就咩都做到。佢梗係肴啦。

毛ee都唔割 我哋有咩藉口割

不割
不撤
不散

GP02 都唔割

要贏一齊贏，要輸一齊輸

借位一貼

五大訴求 缺一不可

首先要釋放義士
撤回送中法案
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人

不割啊

你同林奠割我地再考慮下割

割左既話運動玩完 對政府根本無威脅 除左大罷工

借個位,提提你

第四庚世界大戰都唔撚割

睇左膠屌咩就知popo驚咩

popo個頭就割

梗係啦, D 藍絲親中份子 開始同佢地割蓆喇

由71開始命運共同體已經組成，再也不分不割了

pish

啱呀

between 贏

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！